睇細哨踢波真係一種視覺享受

呢種球員真係可遇不可求
而家嘅球員可能就算有佢嘅靈感同技術
礙於要服從領隊同跟戰術都未必夠膽去玩咁多野

以為冇知音人
好彩都仲有三位巴絲打比正評